瞓唔著

Why

習慣夜瞓了
思考人生。。

我失眠

未試過失眠
係咪好慘

都幾

食藥解決